傷/殘/孕婦/廢老 邊個有最高優先權坐關愛座?

我有權坐

一定係老友

傷/殘/孕婦/廢老 睇你中幾多樣

廢老 參數係5
孕婦 參數係4
殘 參數係2
傷 參數係2

例子:
1,殘+孕婦結果係6,你可以優先過廢老 (有邊個孕婦個樣唔殘)
2,傷+廢老結果係7,你可以優先過殘孕婦
3,廢老+孕婦結果係9,咁真係玩晒無野好講

由佢地爭餐死囉
反正我冇份坐

講漏左"病"

有病又點計

廢老指數憑咩係5

廢青參數係-5

例子:
1,廢青+孕婦 = -1 (一樣要讓廢老 )
2,廢青+傷 = -3 (一樣要讓廢老 )

女仔黎m又點計

廢老搶位指數 5 - 厚面皮、大聲、老撚馮、多人組合技、搏同情
孕婦搶位指數 4 - 80後多、自己唔會主動、師奶同情心
傷、殘搶位指數 2 - 自己唔會主動、態度唔太差、乘客同情心

利申:鳩吹